有冇倫敦巴打一齊玩 食下飯 飲野

第一日黎 食nado’s 買完餐 位都比人搶埋

搵人落bar 吹水

好唔好食

唔錯幾野味 加埋個sauce 好開胃 本身唔餓都食晒
可能會再食....

有咩其他計劃 ？

黎兩日 睇下景點hea 玩下 飲飲食食 有冇與趣一齊？